[聲勢喜跑] 五月三十一日田草十一場暨日本打吡賽日討論區IV

馬PO龍虎榜(已更改; 未計算31/5成績)
.0. 494
Win神Ho 346.5
華可可 313.5
我愛金世正 276
被馬會屠殺 153
單身楊明㫻 132
緣盡愛未完 101
火屬性比卡超 91
最強藝人吳宗憲 78.5
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 60
單挑冠軍 0.5
切柒 -8
排球少年 -10
幸運快車 -12.5
超能量化歡騰龍駒 -22.5
靚蝦王旺 -24.5
福逸 -25
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -36
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
Adnan_Januzaj -92.5
時時精綵(馬王) -55.7
人一世勿一世 -61.5
Waikuku -80
中出大俠 -91
玖寶 -134
Greenwood綠木 -99
拿樸迪 -114.2
波利 -115
寶高 -116.2
有村架純男朋友 -117.5
ケッピ -120
Grealish -120
跟方駿暉贏大錢 -120.4
Priestgod -120.5
覓腸 -130.5
_@牙波牙 -143
貓蛇 -151
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
不加思索畢加索 -162.5
烽煙 -192
尊兄 -198.5
戚家隻狗喪彪 -200
冼毅力saint -214
なつめみお -215.5
奧書 -243
23_香川真司 -273.5
小川ともみ -280
金仕芬 -292.5
新力必 -303
睇書/淚色 -375
晏菲路8號 -396.5

31/5 馬PO精選

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺) P$15
R2 燦若明霞 (綠木) 輸
R3 威風凜凜 (單身楊明綸) 輸
R4 合衷共濟 (なつめみお）
R5 熱鬥車神 (Win神)
S1 里見名言 (我愛金世正)
R6 日就月將 (晏8)
R7 自然力量 (金仕芬)
R8 淺草飛 (Poli)
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索)
R10 爆騷 (跟方)
R11 牛角仔 (覓腸)
W-$30 P$-$45 Total $-75

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 葵涌老友 (小川ともみ) W$190 P$55
R3 銳俊良駒 (中出大俠) 輸
R4 精彩勇士 (bogo)
R5 東龍陣 (時時精綵)
S1 天神傳說 (超能量)
R6 乘勢歡心 (單挑)
R7 精彩千里 (吳宗憲)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜)
R10 正本開心 (人一世勿一世)
R11 大俠士 (尊兄)
W$160 P$75 Total $235

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (Priestgod) 輸
R3 夢想成金 (睇書) W$24 P$13
R4 加洲多寶 (Eriksen)
R5 馬爾代夫 (排球少年)
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊)
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪)
R7 開心日子 (華可可)
R8 運來福星 (冼毅力 saint)
R9 將悅 (福逸)
R10 利害了 (奥書)
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙)
W-$6 P-$51 Total -$57

周俊樂bounce back

信唔信周蛇

唔賭好過賭 睇周做人做狗~ 出成績表

拎左12分由7.5倍變6倍
跌咁少

晏9

冇

世紀舞王

呢場2 3 12單t可以點輸

中！

屌你老母熱食收錢算

Feel到勇士會變啡格

咁買p算
呢隻有7成當家猴王既實力

牙kit重心 12

2號 周狗 飛
3號 外檔 下次先
牙拉膽 拖返佢老死田雞同何妖

想買小小令才P

仆街田雞尾幾場會唔會死番出黎

可能會好快腳軟

依組馬水能到...

你又除定褲

全日啲馬都要搏冷

啱晒你口味

買左

同路

一棍啊拉

日本打吡想要希蛇寶藏

合衷比起呢組明顯起唒

鎮山寶第4

1-12做愛

姚本輝馬落草地
整條鎮山車神力量3串7先

馬王

想屌Kitty聲帶

呀般入直路埋欄塞車跟番終點

潘頓開左讓賽mode 今日飛得就飛

加州多寶

一注移民注安頌

似熱膽冷腳

超一

含撚就含撚啦屌聲帶

周狗跑完呢場變周sir

哎呀 合

福逸有興趣？

2-6-8-10

lm

8-11-12

姚本輝開波

最後200 跟

2號點輸
輕鬆Cashed

講親呢句都

性愛蛇

買左般騎豬？

豪情勁駿

冇 連針緊 尻買算

雷潘收晒皮

呢場2號點輸
檔好，-10，有態，對手弱

諗唔到2號輸既原因

硬留留到搶口

博下黃俊

咪學大佬彪啲衰野啦

潘狗去馬啦

要記住當家猴王的教訓

冷靜

J2: 我地都膠

睇鏢ah周sir

打劫咩屌

周狗

針9哂

咁都跑唔出 周仔搞乜

訓覺算

肥鬼殺笨輝

金蛇會唔會睇到講粗口

周狗Q都冇 你條撚樣都算誇張

有冇咁廢隻2
咁都贏唔到堆狗餅

潘狗好波

周蛇真係廢唔係扮

肥鬼

繼續做周狗

我條2-8PQ

牙拉搞乜春

又中加州多寶伏

我條pq呀周狗

呢隻都輸

笨輝又博輸一隻

隻1轉完灣就無

比返火車算啦屌

收錢真係簡單

唔放傻到

周狗鳩騎

騎多步都過佢

連針 休息下先啦 唔使場場買

合衷共濟都豬得...

熱到賴屎

有無搞能錯，膽第三

Lm

部能5場3隻第4 1隻第3 1隻第5

周狗老定到

何妖10疊轉彎
好撚野
比老潘玩尻死

P王牙拉

算啦 今日預左輸 玩埋佢

周狗放咁快做乜撚野

嘩
睇好3-12 見隻2飛數咁勁無買

望住部電視跑

加州多寶退役未

跑得好好 弱組有得撼下

條友係咪on9
俾人過咗先騎

成炸馬湧上黎真係驚

同路 28比1

都話競技勇士好sure

有無抗議 壓左埋拉到

屌 3隻中哂但搵撚左周俊樂做膽

轉灣都頂潘狗出去
咁都輸 冇計

一蚊不賭周狗

唔能係講笑
周狗騎放頭馬 真係寧舍慢
隻隻馬都要死卒
其他人又唔撚使卒都可以單騎領放

一場

射3,12易撚到

獎金獵人

好似冇買連贏

屌

其實有咩辦法？

成季係咁跑第四

買單棍第四
買四連環跑第五

華蛇勁中

平時呀拉壓人壓得多, 今次比人壓過唔過癮

死肥鬼阻住姚本輝做第二個華人冠軍練馬師

唔撚明佢點撚樣放馬

買左3-8pq

見到頭三場個幾隻點敢買

買左精彩勇士

過關斷次關

周狗真係唔係好識出閘 同埋推騎黎講真係好小朋友

唔通賭跑頭三名果三隻咩
屌你老母廢馬

佢直路鬆晒韁繩

潘狗咁撚樣壓鳩住

金仕芬會唔會睇到屌柒肥鬼

算係咁 落地咁快

眼花睇錯4場2隻第4

呢場大番壓入去壓人

迷潘果D 講兩句????

華人冠軍只能有一個

佢表示依個銜頭只可以有一個

咁拉贏咁多場 係味要dq

雨場大口大熱又係危機四伏

唔撚係講笑
呢場馬水準我覺得好低

使唔使咁熱

派未

雷神場場6分騎師王

信田雞必得救

我成口屎

係

Bye

又要等最後3場絕地反擊 屌你老母

仲衰過陳蛇啦
今季陳蛇真係bounce bk左
放又唔識，追又唔得
韋達你有冇教佢咖

中

風

中風

j2條友鬼食泥咁

加州多寶 沿途四疊 六疊轉彎你老母

韋達咪淨識貼欄3，4位

周狗放頭馬比人過左先黎騎

頭兩段45.76

笑撚4

傻閪想去馬又慢閘 推都唔走

係..你中腳 唔中膽

唔中 連贏係頭一二名
你做膽嗰隻第三

潘明龜屌打周狗la

就係唔想 買左灰馬

又話何妖騎後上馬好勁
明明g1騎師兼打比冠軍
點解會禁咖....

黃俊放頭好好多

騎咁多日 呢場輸得最柒 一早入直路就放盡佢點都到啦

何妖依家只跑勁馬 dllm

下場又係堆狗餅馬

贏大賽唔洗還咩

只買佢放頭

YES

韋達騎果啲蔡ppg唔慢閘唔塞就贏
周蛇都做到
係隻馬唔識自動波
睇黎係韋達問題

條撚樣D閘箱好廢

騎師王點買

13留-10俾自己用

我同隻馬一樣 睇到企咗係度

阿拉是咪on9的

都係角球好 至少有得叫下

潘明龜今日贏咗馬，勁撚到

何妖啦

31/5 馬PO精選

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺) P$15
R2 燦若明霞 (綠木) 輸
R3 威風凜凜 (單身楊明綸) 輸
R4 合衷共濟 (なつめみお）P$11.5
R5 熱鬥車神 (Win神)
S1 里見名言 (我愛金世正)
R6 日就月將 (晏8)
R7 自然力量 (金仕芬)
R8 淺草飛 (Poli)
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索)
R10 爆騷 (跟方)
R11 牛角仔 (覓腸)
W-$40 P-$40.5 Total $-80.5

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 葵涌老友 (小川ともみ) W$190 P$55
R3 銳俊良駒 (中出大俠) 輸
R4 精彩勇士 (bogo) 輸
R5 東龍陣 (時時精綵)
S1 天神傳說 (超能量)
R6 乘勢歡心 (單挑)
R7 精彩千里 (吳宗憲)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜)
R10 正本開心 (人一世勿一世)
R11 大俠士 (尊兄)
W$150 P$45 Total $195

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (Priestgod) 輸
R3 夢想成金 (睇書) W$24 P$13
R4 加洲多寶 (Eriksen) 輸
R5 馬爾代夫 (排球少年)
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊)
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪)
R7 開心日子 (華可可)
R8 運來福星 (冼毅力 saint)
R9 將悅 (福逸)
R10 利害了 (奥書)
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙)
W-$16 P-$81 Total -$97

周好渣下

個個都用左周狗做膽中撚晒伏包括我

角細叫閪咩

記住那周狗的教訓

火車去馬真係華一級數黎

我都一早叫金蛇唔好咁老定講左好多次...
佢成日話告仔會放軟手腳 經過星期三仲點會放軟手腳 有得爭梗係爭架啦

唔好咁老定...

All in一隻算

咁熱仲真金白銀買落去

奶到啪啪聲

僅次於legend牙熙

特醒定東龍

心諗對呢組馬w 有1.9 好過買波
屌鳩佢

我都係一直覺得告狗最大威脅

屌周狗

快比水

潘狗2020冠軍騎師？

佢騎今次唔會大熱先 有D肉食下

紅海灣

想跟

我熙 能力越大責任越大
最近要去救埋受傷既流浪雀
唔理得咁多畜生馬了

老仆街啲D布馬冇乜貨賣
識贏既都贏左

基哥講歷史

太有信心太老定完全唔係好事
咁樣唔夠危機感
告仔大摩頻頻贏 輝哥近半個月完全食白果
我睇就炆水了

佢老死呀肥仲要劏佢
出埋騎高少少都搏失兩場

得啦40年老江湖

又500k

東龍陣

香港 iron man

論兵力 輝哥上風既
但真係唔可以保留

屌 買完睇咗精選

跟左

告贏多場就-5

基哥講以前跑12場啲故仔

威哥啲馬兩個月前都係咁講架
咪又係一場一場咁吱下吱下吱左出來，陽明滿滿果啲
但輝哥係一場都贏唔到

今日告堆邊線馬都執到場就

大把機會

呂健威如果追到近7月1會唔會急call金鎗跑精英盃

6月21*

而家既形勢我真心唔睇好輝哥贏到冠

潘狗騎王最後上車機會了

信心滿滿上場其實唔差

大口大熱 容狗次熱 你老母

聲勢

同有友

賀年今日係咪好似冇料到..

紅寶舍當紅麗舍賭

好似唔想縮程
可能無咩賽期

佢抖左好耐 屌佢老母

月尾求復活

特醒2.7真係cls

多多利高當好好利高

快樂凱婷gogogo

抖禁耐縮幾多都夠新鮮感啦

會唔會有伏

特醒好咩..仲要咁鬼熱而家

日本嗰邊已經行緊圈

捉到上場
唔追寶尾了

特醒馬仲係好FIT 但係我睇級數完全輸哂

寶成兩w
高大一w
頂住檔先

東龍陣easy win la

點部署

有
一定唔買

買你達囉

水馬黎
大把熱門買唔買呢隻

好大伏

赤電當赤水過肥鬼孖寶

聲勢 股票傳奇pq

多多利高，爆呀

波仔起孖please

我賭股票好過

迷達all in 陽明了

特醒咁廢都打疊嘅話 我冇野好講 認命
第一隻飛

輝贏3w 但告仔會贏6w
點追

叻叻精彩無p既
上Ifc

陳蛇？

唔出奇

國寶起孖 但佢近排g1場場鳩嚟

今場迷達了

一陣又第4

告仔無馬贏到幾場啦

同路
直情搏佢頭4都無

車神啦 輝哥執返場

告仔手馬個分盡盡地啦講真

準備食屎了

有冇人一陣會搏無心睡眠

柒俊

1 3 5 冇得輸

車神定東龍？想一棍

8,9,10

轉個頭飛天劍季尾打叠
加埋啲加州乜乜連環蒲頭
我做人係要諗得悲觀啲
太樂觀唔係好事

東

又唔係

不過有佢堆好難贏
加洲得信呢d😄明明有分響手係贏唔到

車神要贏了

六環無多寶

贏埋就仲近啦
雷電

熱鬥車神呀屌你老母

燈死你

咁快講六環 賭完第5場先啦

今日咁好天 馬爾代夫了

信我，東

金槍點睇都1600好過2000啦

仆街多多利高都綠格

利後上都唔買東龍陣?

聲勢係呢場

車神4 倍開跑

靜啦

綠格群魔亂舞

東龍冇綠有啲驚

加州得迅唔會出架喇
啱啱切左JJ

波狗笑咩意思

熱鬥車神呢d賠率

試下同有友P

咁多綠都無大回, 驚閪

可以飛

東龍，trust me

一早要切啦 跑黎跑去都咁

上日加州去左兩隻，唔會去啦

隻隻落飛，呢鋪仲唔爆？

15分都唔入閘想點

夠鐘都唔撚入閘, 有古怪, 屌你老母

信心滿滿

聲勢啲飛咁高聲勢

閪拉d飛。。。。

聲勢咩料

聲勢4倍

幫手吸飛

潘啦

聲勢咁垃圾都啡格
贏到我一定報ICAC

11

快樂凱旋快買 1W3P
Sure win

田雞冇人要？

聲勢騎落去冇架

馬主岩岩比料

出啦

肥鬼起孖 你老母

屌你老母出面冇得追

雙肥q

聲勢g

1-2-3

我陳!!!!!

第三

救雀仔有好報

乜撚野東龍陣

聲勢 笑而不語

周狗學下我陳咩叫放頭啦垃圾

屌你老母田雞，唉

意興闌珊

陳蛇place

On9....

牙肥

成班後上馬做乜撚野

雙肥
屌 頓有埋W就好 快樂凱旋好心死撚開

陳蛇同周狗
你識揀啦

迷陳啦 仲迷周 on99

Bounce back

又收埋食

畀陳蛇震懾

我陳

只信 陳蛇

買win跑第二 買place跑第四
咩事今日

好撚易下
不過頓個w無咗

陳蛇騎到一絕
直路淡定到

BB都係好勁

雙肥. . . . . . . . . . .
失控了. . . . .

on 9,第四呀仆街

肥鬼打疊 比狗賭

仲有邊個迷周反陳呀??!!

KC真係 真。華一..
封到你垃圾何妖無得跑

係咁架啦
擺出嚟比人jer

迷肥

波狗出閘最快捉到三疊 你老母

派未...... 迷肥又嬴

利申: 冇買

田雞我屌你咩

迷陳黨全面進場

但你迷肥。。。

熱門車神 幫手頂死聲勢 開埋條路畀潘頓

其實佢可以騎多兩步埋欄=.=

星期三贏果2k輸尻晒..
東龍陣p都無

竟然買撚左聲勢 真心灰鳩左

泥水咁輕都搶唔贏

終於到正場
日本盃

3檔最出
一滴都冇，cls

win神ho 你含撚啦

5 同9呢。。。

車神又冇 東龍又冇 屌你老母

我頓wp 輸咗個w 雙肥q
柒俊死撚開啦

冇人理我

唉，重注又第4

隻車神本身都唔多

屌你咩 我隻特醒

唉，注定食屎

柒俊含撚啦屌

而家Jer 啦
assembled!

買聲勢 咩思路

要左5冇要1

31/5 馬PO精選

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺) P$15
R2 燦若明霞 (綠木) 輸
R3 威風凜凜 (單身楊明綸) 輸
R4 合衷共濟 (なつめみお）P$11.5
R5 熱鬥車神 (Win神) 輸
S1 里見名言 (我愛金世正)
R6 日就月將 (晏8)
R7 自然力量 (金仕芬)
R8 淺草飛 (Poli)
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索)
R10 爆騷 (跟方)
R11 牛角仔 (覓腸)
W-$50 P-$70.5 Total $-120.5

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 葵涌老友 (小川ともみ) W$190 P$55
R3 銳俊良駒 (中出大俠) 輸
R4 精彩勇士 (bogo) 輸
R5 東龍陣 (時時精綵) 輸
S1 天神傳說 (超能量)
R6 乘勢歡心 (單挑)
R7 精彩千里 (吳宗憲)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜)
R10 正本開心 (人一世勿一世)
R11 大俠士 (尊兄)
W$140 P$15 Total $155

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (Priestgod) 輸
R3 夢想成金 (睇書) W$24 P$13
R4 加洲多寶 (Eriksen) 輸
R5 馬爾代夫 (排球少年) 輸
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊)
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪)
R7 開心日子 (華可可)
R8 運來福星 (冼毅力 saint)
R9 將悅 (福逸)
R10 利害了 (奥書)
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙)
W-$26 P-$111 Total -$137

肥贏返上黎了

笨輝蛋陣

舒服

又係梁家俊搞搞震入三T

睇福永表演

好心你收皮啦
成日搞鳩我 其實你想點

我痛改前非 唔屈貓
但今次迷肥點計
利申 東龍陣意興闌珊

想將馬本ALL IN 鐵鳥 有冇咩問題

5月日本盃

轉灣開始封實

激死我

我條孖T.....買左7號....

快樂凱旋收錢
苗禮德應開心

除非2400唔到唔係點輸

教材式放頭
14檔埋欄控制步速臨尾鬥贏埋

成世歡心按埋鄰居層樓all in

你同當仔搞咩

福詠祐一都16蚊

又跑1 4

鐵鳥翱天

屌 快樂凱旋食住個位

冇呀 回扣囉

即時回血

除非墮馬 否則無得輸

屌 聲勢d飛加西拉又堒9人

如果潘狗冇塞 佢應該第二

唔ALL等幾時

睇下周狗

依到真係燈到 話咩特醒幾廢又剩 最後又掂左

一棍福永祐一

造肥者

又有一堆人信個下好野

次次日本轉播都爆撚到閪咁

福永當池添咁買

我怕撚咗佢 講真
我避開佢算
以後呢個post佢有佢講 我有我講

無信到陳蛇添
見佢一埋到欄就揼緊春…

使唔使...

潘win

寧願買傳承好過啦

冇野田系就會開正路

柒俊好撚閪 隻馬無都要塞住

中W收錢收到肥啦你

跪求日本水
P有冇推介

唉

紅老馬點睇？
睇上場X月賞都唔斷

今季ALL 傳承 未必保得住條命喎

#412

梁浩賢

屌又冇 呢場5拖1,3,9算 搏12唔到

10號大注 不解釋

5

冇睇開日本 想問邊隻係零舍超

冷野11, 13, 15, 16, 17

到左架喇

海外馬專家 我愛金世正

好

睇飛都知啦

東龍我都有互串

武豐

希威森 失業

5, 12
超3班

其實無得鬥

除非5,12 坐BOX

賭win既話跳樓都唔掂

10號唔贏 全post輸錢啦屌

12 2400得唔得

韓職3格角大專家
拿樸迪兩心知

都係捉下冷P算
福永 15蚊 真係唔想ALL IN

隻6成80倍是咪on9

失準一場姐

福永祐一 Sure Win?買埋層樓落去

飛12

迷肥唔好
勸退

ハーツクライ血統
應該唔怕

快樂凱旋 係度，隻馬爾代夫唔見
明明 快樂凱旋 要配馬爾代夫

呢幾年嚟都唔係第一次啦
第一次搞鳩我 我會覺好笑
第二次當你on9
最後會覺好撚煩

我上嚟傾下馬 佢帶頭jer夠我 之後你地又跟住
好撚好玩咩
黑警呀 成班欺凌咁款 屌你老母呀

跟撚左你啦

韓假都3格 cls

15win17披

又嬲

楊明綸黎

挽留

上連登咁撚認真
你以後咪撚jer我爆騷

講真 好撚難頂wor
次次討論 佢就屈鳩我
佢緊係好玩啦

有冇海外名家

武豐個隻好似唔錯

牙當出黎和好啦

次次想認真傾 都jer鳩
好撚煩

真心我覺得佢跑哩半可以反cup隻鐵鳥

Satono flag用返國寶
買少少p先

床尾打交

我愛金世正

牙睇都回家
你地仲嘈乜撚呀
要屌就集中屌周狗

咁認真做乜笑完咪算

我覺得好撚煩 講真

9號點睇手

貓蛇我感同身受你
但你好似慘啲

波利保祐里見另一隻

國寶大賽

牙當都已經做咗狗餅啦

我都成日比人笑燈閪 又冇咩所謂

騎師不了

3，5，6，11，12

牙睇
其實我最後係覺好撚煩

福永贏我執屎食

Hi睇書

封9佢

燈閪我又唔怕比人笑

李慕華果隻點睇？

Linda文會唔會又撚

你真係朱利
再迷里見

你真係呀麻

睇戰績連15都輸
不過抖夠跑新鮮感

goal

如果計實力, 仲屎過15-16-17
騎手飛

唔係話咩上連登勿唔勿認真既問題
有時真係認真想傾馬
Jer都識睇環境睇情況啦下話？

要贏上場贏左啦

贏就應該贏唔到架啦
不過咁既賠率又太冷

呢場15號

17都麻麻 我寧願要1

多謝資訊

真
一句迷拉 叫雞
成個topic end撚咗

事後？

賭場1.4 win不如賭半冷 place

me

Satono Flag復活

日本大戶心水

日日抽真係煩

國寶幾耐冇贏過g1

福永祐一14蚊

果一刻係會好冇癮

對上一個月真係比人個個留言都抽

又有得睇豐哥表現遊馬河

上年菊花賞
唔係好耐啫

係我啊 贏多多本人啊
記得我嗎

唔滿意？

買人？

我痛改前非
和好啦

5號輸左會唔會失控

唔識睇

J2班垃圾
大熱拖上次頭四+rimowa就算

會

5號冇頭三會點

記得 點會唔記得
贏多多手足戰敗而回

屌你老母臭西事後咁撚串？

嗰日我最後都有買贏多多
本身想屌金鼓w

農神上年都係咁樣輸
唔出奇

再買 再重傷
今日又重傷 點部署

雙熱膽仲要五隻腳笑死

咁點

日本傳奇武豐仲跑

直路坐穩就有p

你都幾撚柒串

祝你贏多d
幫我地贏到馬會執笠

唔塞就係

好撚型

派唔撚派 唔派收聲啦on9

天神

等星期三谷草皇者帶領

打9佢啦

你想單機咪直接講囉
一係就派

ok，岩聽，派你

濱中俊都落飛

可以點部署...
我咪友誼至好等待三次受傷

無人理佢咪刷唔到存在感

唔同

個隻唔係馬王

祝你輸身家呀屌你老母 除非你唔再賭囉

我2揀1
記得你叫我三思
我事前都已經話睇好金鼓
但隻手不受控

戰舞者

搏就搏硬
今場睇下佢有幾高

你唔講友誼至好
我仲以為睇書失左蹤

咪又係飛出去跑

紅老馬

咪又係不敗跑打吡

屌 嗰日你講撚到要Allin
咪支持下 我嗰日算旺 最後贏多多都輸返曬出去

輕磅 仲fit 再唔得就真係分盡啦

你而家睇返輸咗咪唔係 你下年睇返呢場5輸都覺得佢唔係㗎啦

杜滿萊當杜利萊賭

係 如果無頭4就證明1班馬止步

唔係同你講

買左11P 算撚數

贏多多 史狗 狗也不屌

福詠祐一13蚊

呢啲架仔都賭

11 求求你

難得係講得幾好

唔係講到 我係做左

里見？

嗰個位好靚
騎落去無

大熱贏鳩緊咩

有無買左潘狗既手足

接納

1101 位置Ｑ 海外賽事 星期日
第1場 位置Q
5 (5)鐵鳥翱天
拖
6 (6)寰宇旅者
11 (11)蘊藏豐富

屌你老母

拖左兩隻里見

12啦贏9硬

含得

啲賭仔惡撚到

跟好前

屌你

10號好位呀

啲賭仔串撚到

唔好塞

福永呢個位點輸

咁慢步速

你reply我

Contrail咁前

橫山典弘

變奏，會唔會塞車

第二

Gel曬頭 勁超

跑咩

屌你老母

屌那星里見名言真係有

搞撚掂 6號第3

goal!!!!!!!!!!!!!

屌你真係第4

太易玩了

池添

池添謙一乜鳩嚟

馬王5

贏到甩哂

寰宇旅者

中T

隻11 比隻戰舞者收左皮

爆機馬岀現

超撚到

三重易撚到

派？

換人可以嗎

凱旋門？無敗三冠？

豐哥真係笑死人 明明係生位 跑跑下比馬冚

6號買得300蚊屌 豬比潘狗都豬左5k

四重仲易

完全無得跑

事前都派?

包尾都買得中

換神蘇爆機未

又黎

條撚樣冇心去

馬王出現

好撚輕鬆

屌 隻愛狂想曲走得快左

應該係 呢20年最水既一場日本打比

唉，想死無信隻6呀

簡單到

跑跑下閃出去嚇死咩

換人未

國寶g1真係唔再買 中過幾次伏

搞掂埋凱旋門啦

16倍

日本傳奇

走啦 老婆奴

14倍place 真係易到

上屆

1173 30-05-2020
21:10 海外賽事
星期日 四重彩 指定位置馬膽
1 場 5 鐵鳥翱天 拖 1 里見名言 +
12 戰舞者 拖 1 里見名言 +
6 寰宇旅者 + 9 有情莊園 +
11 蘊藏豐富 + 12 戰舞者
拖 1 里見名言 + 2 喜樂邦 +
3 天神傳說 + 4 最優異 +
5 鐵鳥翱天 + 6 寰宇旅者 +
7 超強引力 + 8 迎刃而上 +
9 有情莊園 + 10 崇尚禮儀 +
11 蘊藏豐富 + 12 戰舞者 +
13 緣厚情摯 + 14 愛狂想曲 +
15 里見旗幟 + 16 剛毅精神 +
17 物有所值 + 18 紅瑪瑙 $1.0000/120
(全餐) (靈活玩)
$ 120.00
1176 30-05-2020
21:12 海外賽事
星期日 連贏位置Ｑ 1 場 1 里見名言 + 5 鐵鳥翱天 $100

$ 200.00

屌你老母
隻1跑好D

又M記加大？

話比你老婆知

跑哂成場都見唔到11同15 我買左呀仆街

廢老

直屌凱旋門啦

屌成撚日第4輸個鼻 要去拜下神先得

18隻馬都開2個8 正q

換人再講

豐收節
華格納

#metoo

撚下撚下咁都3個馬位

11 比12CUM完 要再PICK UP過沖 遲左

都中啦

有無冷馬

其實可能係今屆d 3歲太狗餅

你真係抵死喎
成撚日挑釁人
牙睇同牙貓係講緊無啦啦比人JER嘛

All in 無心睡眠追數

去叫酒店雞

係咁外閃
唔知咩事

同時間其他地方都水 無所謂啦

帶埋我去ok

計番得1.7倍

小休返先

早知拖少注17
三浦種廢真係唔講得笑

其實點解日本仔d馬咁乖 入閘咁順咁快

戰舞者嚟香港提款未

告狗蛋陣正式開始

係咁兒修正完好似都跑到直線

G1姐

香港杯

傳承嚟
收正之後彈返開隻戰武

隻5跟得太前
贏得辛苦左D

呢隻返二千殺哂

係香港垃圾

平湖之星

想屌閪拉騎豬收息是否要驗腦？

對杏目跑天秋未必

你海外名家勁中四重

一哩定2000好d？

乘勢歡心呢場贏埋改名做乘勢歡心

日本大戶差小小
冷腳入黎4重有冇1000收

叻叻精彩似餵狗

咁多賭神拖到6

有撚用
隻1號跑P 榜首啦
仆街唔識搵位
係內欄等就第3

換你個囉柚

又有無心睡眠 好撚暈

1600,2000 都係射程，但撞哂杏目同車手

今日D馬好難賭= =

馬會短途錦標

好撚驚騎嗰個

好多海外名家

氣咳馬 仲要何妖

All in

兩隻都似跑埋今季就退
係時候接班啦

直接俾戶口我過數算
唔洗經馬會

池謙又何嘗唔係二疊飛咗出去走返入去

個個海外名家勁中...

電路一號當電路三號既日子到了

留返d錢allin自己

真係估唔到里見名言有
係坂井瑠星柒姑碌

今日主題係打疊贏
唔好拗頸啦唉

冇玩日本馬，等好耐

其實6號係上場失準，我都係小注左6wp

一陣上2400

贏幾多

烽煙蛇十倍?

落雨未

上場我真係瞓唔著
牙妖好似熟手啲

你唔係戒咗賭咩

日本馬派未

未有綠字
點睇

呢場同你打對頭
我賭7號打疊

宮SIR

好難all唉 好暈

好怕又係慢閘二疊追唔切

睇下馬 無賭

再冇我都暈 上次何妖泥地都未竟全功

真
希望下半場可以反CUP

多謝你支持我

真

睇中咗就算無買都覺得開心，贏心態

買周狗重傷 點睇

屌佢睇到我呆左，轉彎飛出5，6疊，東京咁撚闊又長直路，使唔使咁驚

你500k自己

理工大學睇馬系

我都未決定好 叻叻定無心
乘勢 一唔跟即贏

話左騎個個垃圾

想再追無心睡眠無咪要驗腦?

報數未
-2.8k

求下你唔好追寶尾

日本個個都係咁 田泰安去跑就變神

二疊都好
呢啲檔 呢個人隨時三疊

提提大家 今場六環彩頭關 投注請早

金銀城都重創？

波SIR
冇得做榜首

跑多50就有

係都當二號

我淨係買咗賀年嗰次 唉

大摩點搞呀

追開無理由唔追

1後邊咁勁 6就捱

得番20$，點部署

中

武豐真係笑話黎

中4重都無意思
隻1 P加1-5 PQ

係, 好驚一唔追就有

國寶 哈

希望錦標輸畀鐵鳥個半馬位
贏咗哩場大部分熱門
復出春季錦標路短都第二
係上場柒一場姐

夢之旅個仔有長力

天神傳說輸畀佢得11倍
哩隻111倍
我買P重好分過3 Win

神業已經知
買佢笑話
上場名言一被人阻就收
ON 9

薛恩幫幫手唔該

上場有d意外 同埋個日唔利追

隻馬到呢家都未交代到

又jer

睇嚟Japan今年交咗比豐哥跑凱旋門，一定跑得好差

冇咁快會贏

易賭過本地
港那同港股一樣
妖到
應贏唔贏，應升唔升

大震撼放頭

Ok
下場

松島入股就係為左俾國寶跑凱旋門咋嘛

我睇未必

最慘係上次真係有砌落去
我又係驚用咗

輸緊1K

仲有要威

跑到20叠轉彎

輸緊100k

上年有無些少失望
印象第三都無

貓巴追唔追

中夢想都豬咁多

中番場S1 先補番d 血

韋達潘狗合作開左齊未

500k勁飛聖WP

今日大摩唔順

特醒呀 五毛狗

隆尚嗰塊爛地入頭四都收貨

唉 算 我拖算
唔棍 留比你地中
我斷買嗰啲 好快就得

勁到
準備中哂6關住禮頓

收工 淨睇算

呢場好撚驚割撚

想去ifc 搵人夾錢搭的士

2-6 可以點輸？

收到風胡詩遨遊戰士中到啪啪聲

呢場我驚波狗

仲搭的士 即係仲有錢啦

要拖

中6關派你

好勁
有無咩收費介紹，想gun

得返1蚊 其他人夾啦

行緊過去 呢場唔中就跳

田雞去到都叫內欄
所以你話點解閪拉去到可以屈成咁
識走吓位已經賺幾個馬位

我可夾

爸巴閉贏到變鎮倉寶啦 練果個真係有啲廢

電路一號

高情厚意都去打比
睇馬主點諗
馬主一定想去凱旋門多D
不過而家咁既情況都係難

蘇偉賢馬房先贏呀

贏多啲師兄
照顧下小弟

食完真係無心睡眠

賭到好似尾場咁

跑撚完啦

真 五毛

生生勝勝

冇分頭
個信念唔夠三重彩拖多咗隻

其實係香港跑過走位點都識少少 去到邊都好似勁好多

岩岩跟唔到既 今場又有料
電路一號 1W3P
9拖7，10，12

柒咗 sor

都幾客氣

好有創意

咁要咩好

阿佳揀左6號既無心睡眠

開番哂關先再講

舉世無雙

死燈閪

連利

無心睡眠生命注

你老母就係比五毛屌完生撚左你件柒頭出嚟

乘勢歡心 坐穩都似有p

有冇同路

善用起底。。

跑完就真係個馬名

好撚驚波叔走入黎

驚左田泰安

無乜邊隻似樣咁

阿佳同路

推拉師死撚返去cctai啦

woo hoo o~~~~

做愛啦呢場

一齊收錢

乘勢歡心啦

Same here

告狗重飛到 alert

乘勢歡心上場好勁
不過賠率唔多似
仲有6倍？

迷告

信多次電路一號

冇q飛

有冇人要狄狄仔

生生勝勝阿拉

你愛狗

辛苦你了五毛

2500上左240k

假燈嚟

車尾箱有矛位

阿拉生性病

拉！

剩W飛=假馬

拖腳

行通宵出去囉

之前新聞係咪話部能攞咗呢隻跑

一痕打多兩鞭 唔驚

由條傻西五毛單機啦

7,9,10

何妖孖寶

今場三號教咗一號跑

頓了

入咗兩隻冷馬 四重得萬零蚊

6啦

一星期波馬 推返黎

電路做乜鳩打劫

黃俊 針

賀蛇唔拖唔得

精彩

推左幾耐？

啲post笑死人，好心無料唔好出黎7
不過五毛就合理既

叻叻精彩ALL IN

仆街 又3叠

仆街真係有波狗

仆街何妖

乜撚野爸巴閉

屌你雄龍都有

無心睡眠～

蘇偉賢爆埋

屌你老母又爆

又三疊 唉
Ifc先

潘唔落鞭

點撚樣賭

最頂

短路啦

隻1仔俾左周仔跑就贏唔到了

真係唔信隻1 買放頭放到散

笑死人咩淒涼佬

潘雷田 一齊死

放完風真係有

收錢
爸巴閉無心睡眠

屌
@烽蛇
我同你一齊驚既串q

婆良上岸馬

屌 走晒寶

好撚On9 頭先莫狗 呢家潘狗

我有1 但隻膽 唉

得 我出發了
有無人夾
我比一半車錢 想坐車頭

Win神ho可以走lu

我屌你老母呀喜跑 電路一號

羊到

痴閪線, 屌你老母賭閪咩

何妖真係變左港版田雞咁

大口三條Q，傻撚咗

中幾多

預埋我 要跳

暈啦
我仲要有1 無膽 輸埋W

又三疊

福蛇勁中

我仲搵左隻放頭做膽

大健士

好撚在買多注拖12 死何妖

電路一號想點

準備左了

嘩屌你老味今日華人練馬師搵食日

田狗塞車

真係最後一日賭馬

電路搞事

得p

屌，點解唔夾埋買多條QPQ呢

我頓p都冇算點

個頭好撚痛 屌

電路一號食屎

Win神ho玩膠玩到有班傻閪入左嚟馬po

雄龍草地仲勁過泥地
點賭

電路一號第四都無

頭先天地同心膽 呢場無心膽中哂冷腳

屌頭暈了 隻1跟左咁撚耐呢場唔信佢 唉

今日好撚難搞

縮程賺級數

咪扮熟

割蓆

買左波叔，但無搭部能

晏8又第4好慘

波健士蘇偉賢逢馬過馬

QPQ 2400

我屌你老母又第四 屌你老母醫生雄星又係咁 你又係咁 屌屌屌屌屌！！阻了！$種場竹）第土）$竹

波狗攞位柒左d
唔係贏左了

黃俊搶出黎用多左。唉

買撚左好多2 dllm

又唔使問話？次撚次大熱門三疊 任佢跑咁撚樣

波仔騎好d 有冇得w?

我都係屌

真係唔知講咩，腳有哂1，2名，隻膽用田狗，買郭撚上場又無

無心睡眠上黎個下諗住有勢

[美麗非凡幸運快車] 五月三十一日田草十一場暨日本打吡賽日討論區V

3歲133郭能

隻舉世無雙下場降班要睇住

好彩雄龍第2 剩係買位置